連續夢見同前度復合係咩事 想解夢

連續兩晚都夢見前度 想解夢想知代表咩？

其實我都唔係好想再見到 但個感覺已經無咁討厭
我唔會想喊唔會好掛住唔會心痛
訓醒覺得：下 又發夢見到阿？
可能我潛意識仲好掛住仲想一齊啦

就算佢返轉頭搵我都唔代表仲愛
可能係因為寂寞因爲性愛
之後亦會用其他理由去離開我
我無謂再俾多次機會佢傷害我

可能成真夢呢

邊得黎咁多夢成真

發夢啦 你有前度咩

我成日都會發

發完會有啲咩感覺？

去到一d未去過既地方 就會覺得好似見過
例如去旅行咁 冇睇地圖+第一次去 但識路去目的地。
有d係要去到果個位 先會記起 重有重似曾相識既感覺

係呀係呀我都係咁
但訓醒又唔會有啲咩特別既情感
好似係種回憶係夢入面演繹返出黎咁

去到見番個場景 成個夢記得晒 冇晒驚喜

同現實相反

我都相信夢境係同現實相反

我完全明白哈哈😂😂

呢個啱
現實就係我同ex已經消失係大家既世界入面

以後係屋企訓覺 就當去左旅行 去埋右